高登=反社會 連登=反叛期

認同請正皮